海洋公園點解管理得咁差? 都係政府累

我係老細
但原來我做幾多 都係咁
仲要無錢賺 可以問政府拎返黎洗
咁完美後台從管理學黎講 點樣可以提高管理水平同動機?
由鳩佢執就得 人地自然會積極去改善 去加入黃色經濟圈架啦